求大埔好食黃店 （lunch)

本身住第二區過左黎呢邊返工，唔係好熟架步
希望熟大埔既手足可以推介下

另外想問，琛仔係藍定黃？

大家樂，招牌夠黃

真台客

溏串小汀----必食茶碗蒸

Homeland
鼎天茶室

homeland , 多多車仔麵

牛一

唔係唔G持啊嘛

拎得都有送牛一！運費25蚊全大埔都送，可以一戰

Homeland 都有得用拎得落單 仲要有平

Homeland, 老虎岩, 多多車仔麵, Bulldog, 暢和, 8鯨 (鼎天就食佢既人情味, 黃到金, 味道就麻麻)
仲有太和中心果一堆既黃店間間水準都唔錯

BTW有冇人知三不館係黃定藍?

鼎天
和拉麵
Bulldog
City Cafe

人民超市囉

蕭生既 你話夠唔夠黃啦

友口x

睇你近邊一頭
大中：鼎天、真台客、八鯨、多多車仔麵、齊柏林熱狗、千之味、廣記、老馮
大埔墟：route 83、homeland、bulldog、牛一、大埔煮廚、老虎岩、金源、暢和/和暢金廚
翠怡：pattern、bluehouse、象月、御千丼、咖啡灣、鮨一

琛仔真係唔知藍定黃，好多年前係海歸後生仔開，但上年去食好似轉左手聽到啲侍應用普通話傾計我自己就唔會再幫襯

收皮啦藍到黑

鼎天我覺得茶餐廳嚟講都ok啦
又夠大份

原來齊柏林是黃，近牌開咗

可能唔岩我口味...
仲要早餐都偏貴

三不館似暗黃
佢收銀對上有幾隻連豬
食完三不館會顯得多多唔好食

老馮真係正
當極大部分酒樓都係藍既時候, 老馮可以解決想飲茶既慾望

oyster king

5毛來嫁

翠怡果頭仲有間綠水門

大埔真係好多黃店
隔離沙田簡直係黃店沙漠

三不館係好食過多多
但其實多多對比其他車仔麵已經算唔錯(例如隔離果間萬利)
個聰哥豬扒大份夾抵食

有冇茶記冰室

講漏左 大中仲有oyster king 黃到金
大埔墟仲有和拉麵同彩虹串燒

翠怡個邊新開左個神石燒 都係黃 消防局對面

d野仲要幾好食 完全唔差過酒樓

去石門

鼎天

其實彩虹隔離果間一鳴居酒屋都好似係暗黃?見佢上年區選大勝之後有出post慶祝
果間野幾好食

大中 共渡一燒
不過唔知Lunch開唔開
串燒好正,酸辣粉又大兜

時代冰室都兩間啦

寶鄉街 金源茶餐廳

一鳴藍嫁囉

好好甜品

點藍法？係咪真係轉左手 以前係一家三口做

多多ok ,

homeland bluehouse fama

中中新開有間茶星人， 飲品店不過未試

仲有次次寫左要辣都冇俾到辣我
BTW, 我覺得多多唔太好食

Homeland 卡邦尼 火腿鹹香味正到

佢隻bbq 辣粉好正， 其他串燒店食唔到

大中重有苑記，oyster king

多謝哂咁多位巴打慷慨解囊，連登有愛
一陣lunch 去老虎岩試下先，d牛柏葉好似好正咁

多多係淡D 質素差過3不館 但價錢平一截,

將貨就價啦
而且有表態 點都食多多先

真架我好鐘意佢d 煎薯仔
以後唔食得

唔洗理佢啦 ON9仔懶好笑

我諗佢指新城市附近

有時去到果邊真係都唔知有D咩可以食 都係行返過富東

拍拖2個去食小菜

Oyster king啦

咩叫點藍法? 藍咪藍囉
幾個地圖都有講啦

都不外附出口屌手足啦, 話阻住佢地生意, 撐dog果D啦..

佢間野係好多甩漏
依個我都好認同
但仲有$30一個麵餐

我真係唔會屌

學生哥/糧尾 好幫到手

新城市行去沙角都唔算遠呀

圖書館 過橋就到

蕭生咁老都仲撚化緊老人

後生仔行多幾步當操下身體 支持佢

蕭生hku都冇話辛苦

行多幾步都嫌熱果d好屎

上次去老馮
店員叫我地坐卡位 卡位側邊咪d懷舊擺設
全部積哂一舊舊塵 又有d食物殘渣係度
姐係d乾左嘅飯粒果類
成餐飯都食得唔係好自在

大中仲有滿腹食堂

老虎岩啲燒賣幾好食，值得一試
bulldog hotdog試下嗰皇牌熱狗，雖然好肥但食得好爽
金源服務態度幾好，收銀嗰後生仔同啲姐姐幾好傾
如果想食鹵水嘢可以試下榕基，我個人口味覺得還好啦

金源要講明大埔墟果間 陣間去錯富善果間深藍

食開沙茶醬安格斯牛肉麵+炸燒賣

Park café

苑記有保留

貼文宣又派水都保留
大中苑記唔係大埔墟

sorr9
我成日以為墟果間

兩間唔同架咩

唔肯定，墟果間冇文宣，多廢佬食

有冇食過一間叫榕基1992
有個滷水套餐好抵食好撚正

以味道計唔好食鼎天同多多
鼎天一個貴味道唔得
多多係平但份量少同味道一般(3餸但份量勁少)

我無揀到飯，潮州野緊係配粥，好正

超高質

正

蠔王

琛仔不嬲請中國學生妹
係藍都唔奇

滿腹食堂點睇，
我覺得烏冬幾好食
但拉麵有啲伏

近翠怡個邊仲有麻甩爐海鮮雞煲私房菜(好似新開)都係黃, 616牛火鍋都係
寶湖都開左間新黃店食素CAFE,個VIEW唔錯,叫VW VEGAN CAFE,寶湖都有間叫暢和麵家同TAKE EAT EASY
大埔墟就有間天月居都好正
大中CAFE2.0好似都暗黃,之前救過唔少手足(詳情唔講太多)

藍老細貪支那學生妹易食

烏冬好食,拉麵之前都好食,但依家差左
呢間都好黃

Oppa燒肉🤤

滿腹🤤

認真識食一定食cafe swan

佢地個蕃茄雞扒意粉世界級好食

天月居都黃咩? 做過咩

Lm

真台客難食到癲

我之前入大埔都係睇連登介紹食左呢間，個火車頭pho都ok，大碗，肉都多
好好味又稱唔上，但佢個奶茶真係好難飲，好似水咁稀
飲左兩啖頂唔順，晒左我7蚊

佢明明個名係noodle shop竟然飯好味d

上面有人提三不館，我本身係想食呢間
但之前見有人話好多味精，食完要飲好多水所以冇食到
係真唔係呢

G緊G緊

暢和麵家 性價比高

藍架 好耐之前食 係咁屌手足
係咪轉左手就唔知啦

腦細收到投訴後 己經即刻買左新飯煲同叫左D最貴的靚米 依家飯好左好多 再黎試下啦
利伸 大廚
多謝支持

滷肉飯好食

上面冇人提到lunch仲有
大中 beans、Here(外賣)、616
墟 煮廚、新一天、越南屋、想點啡 (世記、張煥記)

佢呢排無咗魚生

大埔煮廚
焗飯正